[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (4) 一年輕鬆又樂仔

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

想念波仔了

下次可唔可以開不限數目post

屌啱啱係咪有人話 freebus 去咗掃地

年年都數住喎 唔想改

表白樂仔
表白強尼

有陣仔喺度，分分鐘到35集播完一定過100個po

留名
1.老公大戰花姐
2.繼續討論陣仔

一年輕鬆又樂仔

去你屋企掃地

長壽 post

lm

我愛樂仔 表白樂仔

花蛆先啱

我愛強尼

唔講以為造星好多人睇
其實係我哋圍爐

喂喂 freebus 企開啲先啦
屋企已經有 brain 有 dix 喇

下把陣效應

好在老公無放圖

仲有花蛆

你要唔要埋😊幫你洗碗

畀林婷老公狙

係咪講#1咋

😊係邊個

根本係醉翁之意不在酒

連林婷老公都知你食開屎

係咪想跟翻傳統

有食唔食

樂仔可唔可以快啲寫潮文

咁快又爆post 發生咩事

可以畀老公點名你應該要好開心 好開~~心!!!!

我愛樂仔 表白樂仔
想要邊款？我留Mirror post果隻？

陣仔呢排好雜食

食屎師

咪撚煩啦 戇鳩當有趣屌你老母臭閪

飢渴

退賽果十幾條友, 有啲咩人?

肯定好飢餓
靚仔我可以幫你噎㗎陣仔
你食返陣車腎Anson Bean啦

點解你仲未知
又要一百問

:

對唔住

其實下把陣係咪viu員工

淨係好似知道有徐加晴

冇睇 1 2

徐加晴
有料既參加唔到,無料既浪費機會

知唔知徐加晴係點解退

佢食開花蛆

收嗲啦唔撚知醜以為自己好撚有趣
點個名好巴閉？樂仔咪興奮到要射上天？
當年月野兔兔咪興奮到馬上風？

連睇3個節目
仲要咁多post
已經夠鐘訓
好攰

全盛時期嘅陣陣可以有幾多個名

佢好似前排先出新歌

呢個係咪on9仔旨呈

可唔可以要強尼派心gif

唔知
淨係知好可惜

冇追開全民造星，純粹下晝開Facebook睇到有個live，跟住咁啱睇到呢一下cap低佢

唔好，你都係叫下春好了

陣仔應該係同花蛆有親密關係嘅人

之前chill club推介有播

睇到都打咗個冷震

唔得閒呀 因ton排緊隊

點解你會睇左個live

仲要神心到cap低整gif

因ton仲未有job 😊可唔可以插隊

Like左viu個page彈個live出黎，一睇就已經見到呢個人chok住，cap低後就冇再睇

我留意左去小新度

屌 勁似啲串嘴柒頭小學雞

好可惜

😊要加埋佢個好兄弟第一代契仔

😊新片有因ton
好想睇因ton但係唔想俾view😊

因為真係太柒，有cap低既價值

過主啦扮鳩晒野
講野又唔撚好笑，又邊鳩個都唔識係到搭咀
柒下柒下啦
捐返入老母個閪啦屌你老母

強尼冠軍

潮文得你寫到 咁叫😊等下

唔好啦又要我搬個金剛棒過嚟不了

想問下cyrus隔離條女係唔係參加過廣告女皇個位Kiddie

啱啱睇下今季啲參賽者嘅IG發現好似好多藍
上兩季大部份都係黃

求 link
廢事無啦啦又畀人屌

有圖有真相

入過大染缸,冇計

屌你唔想俾人屌就自己過去mirror post追post

屌自己去mirror po追返幾個先再講野啦

有膽負皮不如直接反駁我啦
屌你老母做人陰陰濕濕
垃撚圾

方皓玟巴打成日整gif圖嫁

我睇到 po 1 頭
搵到了

垃圾CCTVB打手黎
所以希望大家唔好撚理D CCTVB狗 由佢地單機

死過去Mirror post啦
伸手黨到咁撚樣死撚咗佢啦
又唔撚係無人答你，答你又唔撚識，係到問問問
屌你老母臭化閪

屌佢老母原來係TVB打手

一集4個post
diutv預備下年又搞了

真正討論啲參賽者嘅都唔知有冇一半

老公

其他要搵返先 啱啱㩒下㩒下睇到

呢個係咪ak個ex

係,選過亞姐

如果堅既話佢都幾撚劣食吓

個班長唱歌走晒音
都可以去玩亞洲星光大道

佢張casting相到同6C撞樣,但真人同6C完全唔似
出面有人講過6C同AK關係密切

出年仲可以叫咩人玩

我諗起total

仲有喺林二汶面前唱佢首歌 我覺得就冇咩勝算囉
人哋唱首歌唱咁多次 你一唱衰少少就可以收皮

睇住今日個live止住渴先

諗起安全兔就諗起yimk

又玩抖音 上年10月仲要去支那參加選美

咁多年前 而家老咗唱唔到都正常

呢個節目啲參賽者仲衰過中學啲 talent show
中學啲 talent show 最興就係個個都唱歌
但唔係有把口有喉嚨就 = 識唱歌囉
自己中學玩咗六年 choir
如果我唱成咁我一早畀個 miss 屌撚死
尾音又冇 丹田又冇 情感又冇
乜春都冇

咁應該揀返首啱唱嘅歌囉
依家唱到拉牛上樹咁都唔知做乜鳩
同為唱而唱冇咩分別

果然係未睇過造星1

Mk仔？

以前唔睇電視
都係近幾個月先開始睇

btw 啱啱睇返班長個 wiki
屌原來佢有做歎息橋

放假！

第一次睇造星
終於有女
不過好撚憎Judas Law
利申：Judas Law hater

彭秀慧fans

Judas 男定女嚟

旨呈

我都好憎佢
我唔明點解佢上親鏡都唔執下個樣
而且唱歌來來去去都係口水feel

見你哋講星 2 班契兒 原本我都想煲一次 2
但見到有 99 集

巴打，為你好
唔想俾人屌呢其實google幫到你

旨呈：輸咗踢館就去玩造星 3

想聽陣仔唱歌

笑左笑埋右

優越感

我知呀
但一樣佢個 tb 樣 點分

睇完星2 包你愛上B3 B4

加晴好唱得

第二張相對眼做咩事 好恐怖

佢點都好 都會比人屌 所以算啦

你明唔明其實呢啲問題係好基本

我都好唔明點解咁多人鍾意佢 仲要係追佢啲活動嗰隻

我估佢fans瘋狂程度唔及姜糖都拍得住神徒

堅架
有認過

無可否認星一ian唱desperado真係好正

pmed

個下係sharp嘅
把聲真係眼前一亮

我都唔明 真心痴線

我柳唱PS I LOVE YOU都好正
其實星一Travis唱歌都幾好希望佢有更好發展

可惜依家就連子彈都上唔好

btw 依家睇 chill club 推介
終於可以聽返啲正常音樂

找數

有心睇其實唔難 上年同時追星一二 不過佢雜食開算啦

佢唱歌係悶

我用咗兩個禮拜就睇完星一
講起好懷念同大家哭喪B3 vs B4

反正都雜食 唔爭在食埋B3 B4喇

。。。
Judas算sell唱歌 佢班fans派有佢樣啲卡俾人做乜

唔想佢將B3B4放埋厹神同一lv

係你哋咁做咋

上年最好睇最熱血既就係B3對B4
好似仲係最高收視個集

我真係睇唔明 係咪平時佢去開busking嘅地方本身就多大媽 所以吸咁多大媽fans咁佢都幾撚慘
我以為全部收錢打手 但佢哋見到Judas係真心興奮

睇到jerb喊 心都痛埋

完咗星二其實大家都係記得B3 B4 Oscar

係你雜食得濟俾連登仔撚咋 怪誰

啲師奶係會課金幫佢買廣告

大家都知我係 厹神狙擊師

b4唱Just the way you are真係好撚sweet

其實我都係睇星 3 先知呢個人嘅存在

Oscar BB

99集？？？？

我最鐘意都係佢地唱mirrors
仲有the sound of silence都好正

陳卓賢(搵緊彈匣裝子彈)

梳原來係 49

不過都一粒鐘 想追晒都好難
睇下 YouTube 啲 preview 算

又一個新po lm

班師奶最叻瘋狂留言洗版

等咗成年都等唔到bohemian rhapsody full ver
不過等到標本

Bohemian Rhapsody好可惜過唔到版權

都話佢冇心追想雜食仔仔咋
抵你俾人撚

你睇preview係唔會明白造星嘅魅力

惟有今季補返數

但係今季啲參賽者 ..............................................

Miss咗今晚嗰集 要等replay
一上到嚟已經第4個post
大家好快手

都係多得啲奇珍異獸啫
高晉

照騙

高晉個樣擺到明就係柒啦
邊有騙

幾時出葉巧琳佢係咪算最當打嗰個

笑到我

簽名：Ikea ?

2015年

我睇到7kel

連登定律：憎TB
不過人地HOCC係TB，佢又TB差咁遠
HOCC好J好多 起碼有波又有女性化個面
二汶都係TB但都唔會令人反感又細心

JUDAS真係唔知有乜，可能真係樣子問題，仲有俾班港豬捧出黎扮街頭歌手

女仔之家改個名叫猶大
當我係耶撚反感

講真我係中女
我寧願追姜濤
起碼係少男可可愛愛同埋有J

只可以講班師奶未見過靚TB
講到TB歌手HOCC，王若琪，KENIX正好多又高又型

3 代對決
有無得諗

點樣三代

屌，同樣都係造星3，JD都係tb啦
唔關事，係人既問題

睇preview 唔明上年B3 B4呢啲要對打 觀眾係幾咁唔開心

Ig 好似見到造星3 有b3? 有印象 唔sure
唔通有邀請賽對決

搞到大海男兒三個好有super hero D朵咁

隱形先生 厹神風俠

佢哋係動物咋

造星123 星戰

送過MirrorError啦咁搞會過勞死

做下導師同評判咪仲好

廢方面 星 II 完勝

好耐無見

btw我有時係動物台見到你

咁撚hea係到扮深入探討
人唔笑狗都吠
一味係個撚個post戇鳩鳩爭風頭唔知做乜鳩
講到要人求你去睇星1星2咁
伸手黨真係特撚別煩

你有無起人地底睇下人地原始開慣乜撚野post架

好開心呀，今年又有狗撚
老公後花園

同樣係契仔但佢好過星二嗰班好多

應該list 晒藍果啲出嚟

之前好似話, 佢明明一早俾公司簽咗,但出嚟扮素人busking

Viutv 個底本身就藍

大把偽人藍架啦
特別係啲暗星 唔係點r到撈
Btw睇完發覺有女真係無乜興趣睇
啲仔又唔靚仔
Lm睇去到幾多集就開始棄show

仲有Jason

dan b都有喊
Jerdan Is Real

12點之後有咩睇

好似而我不知道。。。。

三代foul走咗既人返黎玩
掛住cow

咁唔爭在搵埋放假返嚟笑下

有冇人係想睇黃劍文 定得我咁偏
首《我們的》同《愛人們》真係好正

bookmark低呢個要屌(鬧)爆佢

楊甯
年齡：19
入行年資：2年
IG：Yeung_ning

到底今次有幾多支那蝗蟲

啲暗星成日返支那登台

睇返噚晚嗰集
已經覺得有啲難頂
唔靚仔
啲女又好煩

仲有嚴祺

嚴褀就收皮啦
佢茶餐廳同煲醋單嘢

嚴祺不了

佢好造作 不了

條女一黎就蝗rap

月野total

唔好啦，好似罪大同任地獄咁炒冷飯
求神拜佛唔好再坽Mirror出黎loop

Agger 唔好再玩 Mirror
正正經經出返Mirror Go 喇

但係真心覺得齋論唱歌，佢真係唔會差過阿jer

跟住就拎上季啲免費巴士 垃圾George出嚟祭旗

total>>>>>嚴祺

wtf

Book mark 定

影相得50個姐wo，本身就得50個參加第一輪，定就係個d人入左？

唱功好冇用 佢唱唔到Jer既歌
而且淨係唱到大路野 但佢又唔係話好撚靚仔 好撚好聽
咁姐係哂氣

50個應該係第二輪？

咪直接揀緊50人 二汶 彭秀惠每人教25個

唔知咩操作，見琴日佢地係咁post全體相都係50個
唔知係得50人初賽，定就係lee 50個正式入圍

咁佢地依家post相出黎咪劇透哂？
第一集就post出黎比人知邊50個入左

viu成日都自己劇透㗎啦
不過我都唔係100%肯定係咪就係佢50個入

姐係第二輪

想睇佢入黎大戰老公>>>>>星3

有無details

冇人覺得個卡文正咩

個外型台型都唔差
不過一開口就唔得
佢琴晚rap 唔知佢rap緊咩

屌咪畀attention佢啦

係好就一早比星夢捧左啦洗撚造星咩

仆街
仲以為 40 幾 50 歲

chill club 推介

我已經抱住獵奇嘅心態去睇呢個節目

真
唱蝗歌嘅一律負皮

電視藝人樣
但歌手就

下面果張幾似141廣告相(認真)

楊寧奶共撚
之前參加青春有你
同這就是街舞3海選
海選失敗返香港造星3
大陸紅唔到返香港咁搞笑
正常係香港紅唔到返支那
佢就調返轉
另外有幾個油頭粉面偽韓撚 入面個ny都係奶共架

顧定軒好得意幾靚仔
之前覺得佢gaygay地 但睇完隔離mv 幾有男朋友feel
同埋把聲幾好man 同個樣唔夾既 好想佢做我男朋友

大陸閪

至少個個ny唔似呢條友咁歌頌蝗國先啦

認真問咁個軟骨ben呢
見佢跳舞幾西利搵左佢ig睇
又係咩街舞同埋立眼睇都好似無表態

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星搵d咁既柒頭
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

條女真係好撚有問題
又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅
[url]
[/url]

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

真 尋晚嗰集差唔多有一節時間都係講佢

Carman odi 都簽支那公司又玩抖音
都大把人話佢地正

E-kids 個Alan 仔真係有好大勇氣

顧定軒好似好矮。。。

唔gay gay哋點拍翠絲

佢仲有另一套BL微電影㗎

琴晚個look好襯佢

咁快有haters
個個post都留負皮

依家睇番星二
Jeremy入tank個組真係好浪費

葉巧琳都參加
Spotify見有佢新歌嘅廣告
又幾好聽

如果佢揀入B2就好 又唱得又跳得 fit曬

真
入c組比tank同eric kwok啲屎橋累死

希望佢可以堅持負皮到完場
舊年有98個post

花姐鬧得好正

唔係咁啱得咁橋定點
留意到好多參加者最近都有出歌
真識玩

睇完暖男喊住過嚟

開波

open ball

黎喇黎喇

宣傳姐

終於得閒睇了

後半集全部都英文投入唔到

晚晚喊完有套野整返笑你

又有得笑

來了

你自己重溫開返字幕算

陣仔唔識英文

陳同佳塊面大到

今集又有咩騎呢怪

係咪好似上季咁揀人

陣仔英文差confirmed

珍禽異獸

琴晚大概知啲參賽者咩料 今晚少咗好多mood睇

煎pan都嚟玩

班長!

你點解唔去玩下

個心情勁複雜

邊撚個嚟

班長係咪譚杏藍個fd

真係好似

又花姐

似霍哥多啲

一副亞視相
走啦

你幾時當正經野睇就係你輸

雪の華

聽日應該都係咁

屌你[ sosad]

亞視味

班長衰咩霉咁耐

亞視永恆

永恆

亞洲星光大道d人

屌你老味煎PAN都黎玩

煎pan

永恆電視台

比煎pan更加似煎pan

個鼻會唔會太大

呢位又乜水呀

唔玩啦又畀人屌

永恆嘅電視台屌你旁白君笑死我

走音啦

永恆嘅電視台

係 食屎狗

靚仔少少嘅霍哥

3個台都做齊

但全部唔紅

你唔玩都俾人屌㗎啦

原來真係亞視嚟

教主!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你而家係咩位

班長個位係亞視

歎息橋燒酒吧個伙計

班長入行十一年都咁驚青 都係唔好撈呢行啦

屌
唔止似陳展鵬，仲都係亞視出身

anson lo

教主

佢個樣好撚似一個
日本諧星

永恒既電視台

佢把聲唔好忍
但好 mean

呀豹都有份

哩下好似弱智

上左契花蛆點會屌你

佢笑乜鳩

耳朵要流產了

譚杏藍啲frd嚟晒玩嘅

anson lo都喺度

亞視味真係有樣睇

鼻大，成龍鼻

今次你啱

個樣好老

38歲

教主！！

做viu版陳展鵬

14％
10乜鳩野4

佢啲對答好一般

成塊面都大

86%屌
kam友

好mean

樣衰 亞視樣 似展鵬

今晚真係少咗人

班長以前星光係羅力威個屆？

個樣好岩蠶

咁你又黎 仲未夠啊

有啲醜...

識唔識講野㗎

咁做咩要參加

男人老狗 婆媽到咁

發覺當年有追超級巨星但冇睇星光

做十一年似做左十一日 悲哀

唔止個樣啦

好撚尷尬

AL

咁你走啦

咁你入黎做咩

佢d答案做乜事啊

viu tv 煎pan

條友jm9

拍埋發現教主真係靚仔

咁你又黎

花姐隔離個女仔係邊個？

所以咪紅唔起咯

點解會咁講嘢

躝啦傻鳩

陳展鵬?

佢紅咗啦

煎 Pan 替身

ON9仔

花姐都吹鳩脹

點解好似初入行咁 講野怯撚到

仆你個街陳啟泰黎嘅

佢以前個樣 真係諗唔到依家會有人 J

頹到一個點

87%不能再多了

叫AL跳唱一段好過播依條垃圾喇

教主笑嗰下好cute

黎攞死亡證

好似呢條友

一陣好笑

想來抽獎睇下中唔中

要紅一早紅咗……
二汶正下就係好多年都未算好紅
一句焫着人啦

自己都冇火

會唔會逼我地要

想睇返tvb啲餓狼傳說何紫慧嚟玩

啱啱miss左 班長答左啲咩

準備走音！

咁點解你唔諗吓你成日俾人話

出道兩年有星味過十一年怪唔得佢唔紅

聽走音

韓文

成浸亞視味

日文？

留名睇OUT

迫我地要

毁咗首歌

mute先

韓文？！

佢真係識韓文？

泰文都識

可唔可以唔好毁壞我對呢首歌嘅印象

睇佢同譚杏藍啲片 估唔到佢咁淆

要唔要逼我地要

原作粉碎機

韓文？？？

屌 唱韓文嘅

嘩屌

陳展鵬

最好笑嘅位都唔睇

電波老年

走音

泰文嚟嫁？？

韓文黎

CLs 唱中島美嘉

走啦

走到

Carmen都變樣

瘋狂走音
仲要唔係揀共嗚嘅廣東歌

俉紫慧當年成績仲好過小巧王嘉儀同牙醫

屌

唔紅但keep住有歌有碟出想點

韓國人黎

走音走到咁

佢中韓混血

喂屌完未呀

好似唔係好成熟...

我嘅視線即刻俾教主draw走咗

好old school

走哂音

DLLM 原唱者好撚好聽架仆街

好撚 煎 PAN

好似係咪韓仔嚟？

笑能到

煎pan?

唱兩句算啦

完全無料到

佢有韓國血統？點解唔直接唱花無雪

joey tang

屌你joey

搵教主同佢比 會唔會太殘忍

十一年都咁大抖氣聲

笑撚死唱到韓文都變泰文

屌你玩野咩

咁都有一盞

乜料呀

Joey哥

藍燈

joey tang jm9

佢有冇爭取工作機會想紅架其實

我準備耳朵流產
點解唔唱花無雪

入行11年 .... 入咩行...

放過大家 放過自己啦

又話參加唱歌比賽嘅？

Joey Gor咁好人

恰我未聽過韓文?

佢到底係咩態度
明唔明自己係咩position
而家係佢要求人哋俾佢入呢個show
唔係人哋求佢

林二汶個樣

二汶好撚驚

何係衰樣衰

二汶唔想要

做乜今季咁短

一開始以為普通話 跟著諗下雪之華係日文 但又唔似日文

唔想俾佢影響對首歌嘅印象

Joey你做乜

好聽？

迫二汶要

唱韓文都唔知岩定錯

Joey gor

我聽爛聲嘅中島美嘉仲好

人哋話佢演員佢即刻偷笑

成個霍哥咁

留個名先

心諗:又塞比我 cls

「好多」電影...

二汶：咪撚同我揀啦

原唱係中島美嘉呀大佬

我好慶幸陳蕾唔駛再玩呢啲
反而亞洲星光大道而家最紅係佢

Joey Tang你對耳有冇事

靚仔到

二汶個樣

二汶心諗...

又塞畀二汶

除左眼鏡堅似霍哥

對眼似強姦犯

唔洗拍埋,教主都係靚仔囉ok

屌你老母 咁都得

真係好唔吸引人 係成個人

講野好悶又1999

演員樣 煎Pam樣

點解講嘢會咁

你都唔想睇呢班珍禽異獸睇咁耐啦

我講緊韓 ver

屌你唸經咩

陳展鵬嚟喎

出咗道11年都走音
都係做演員算喇

kiki應該係全場最靚女

joey收返盞燈囉屌

thx 本身都想回帶返

口水多過浪花

Kiki好正

19999999

好lag機啊

佢上嚟都要比花姐屌

後制啲效果

Wtf

卓韻芝

佢當年點做班長架

做咩咁淆底

佢都係唔好講野啦

佢講嘢好lag

點做藝人

毒撚格

陳同佳個樣

vincent幾正

笑死彭導

佢咩事 點解會有藍燈

扮咩阿

本時句句粗口鏡頭面前扮傻

始終都好似造星1 好睇啲

成4張野講野都成碌柒咁
真係人生災難

個oppa

去聽返朴孝信洗耳先

乜料 咁都2藍燈

Viu簽佢做主持

38歲人 仲on99咁

屌你老母玩野咩

Vincent

卓韻芝你又做乜鳩

你老母咁都入圍

全尼忍唔住 幫幫佢

OMG

Vincent慘

林二汶

陳同佳

佳仔好無奈

二汶心諗

下。。。

冇人想要佢

屌又係係卓韻芝咁樣

兩個都唔想要

佢2個好撚好笑

搵啲膠人嚟入去搞事

陳同佳都係可以去台灣自首

佢唔想要

笑死

想逼二汶要

啲對簽仲差過庇護工場啲院友

好慘

塞畀導師呢part 最撚好笑

嬲到

突然覺得佢都唔係好差

質俾彭導

玩9導師

咁都得？

依個好笑

好撚慘
兩個都唔想要

笑撚死

真係導師嗰邊仲好睇

坐喺度笑一下已經贏晒

造星II個冠軍
收皮啦

點解咁無自信點出黎撈

導師s:我真係多謝哂啊

個化學反應勁到

vincent唱得好過佢啦

胃痛

好好笑

痴鳩線卓韻芝

Vincent 講廣東話都好似講緊韓文咁

簡撚左俾彭秀慧 笑撚死

夾硬塞比彭秀慧？

好笑

都要收下呢D 笑匠先有得笑既

笑撚死諗起卓韻芝唔想要193

睇人仆街........

同意！

彭導痴線笑死我

咩事抽晒水

好嬲好嬲

Vincent好撚慘

Vincent好佢好撚多啦

中韓mix

係咪畀面年資架屌

睇導師反應仲好笑

呢個會好過上一個咩

埃落卡文到

雖然唔知彭秀慧係乜水
但佢個樣靚過晒D參賽者

睇佢地三個質人要仲好睇

後生花姐

咁你教乜柒，彭導

又唱歌。。。

屌你
牙尼把聲磁性到

彭秀慧真係嬲咗

屌你今季真係玩野

屌
花姐後生

彭導勁慘

旁白mean到

一個水獺都唔夠
要多個煎 pan

我諗住成個節目都係搞笑架喎

二汶 逃過一劫

花姐

好似小甜甜

二汶個樣都幾閪

全尼

後生花蛆

似花姐

32歲好似42歲

樣衰都可以整好d牙掛

牙佳準備定行李啦

但係panther值得更紅

賤到

娜娜

入行14年

哇屌

屯公

阿BE 瘦返應該OK

哇屌 mean撚到

大媽舞

師奶都參賽

咁花姐柒好多....

返去湊仔啦

屯門公園,好撚賤

點解依班「出過道」既人 仲冇料過上兩屆

今集咁好笑嘅

後製

王㐱

廣場舞

變態佬樣 又走音 講嘢又悶 咁都入到圍

唱歌架嘛佢

長輩圖

Happy 伯
搵poki

大媽的味道

長輩圖屌

好撚仆街

好撚meann

二汶憑咩笑人個樣

好人一生平安

加人工比後製

佢似42多啲

好撚好睇

cls

幾大波

好撚賤呀制作組

上緊位㗎啦佢逐漸

證明之前唱片公司亂簽人

胡孟青????

屌 gag show 嚟

花姐後生版

樣衰唔唱得
咁盧廣仲係咪都收得皮

後制同旁白真係無得輸

上季果三件廢契都係搞笑架啦
唔好咁認真

屌 大媽舞

Cls公司

幾好聽喎其實

哇佢仲auntie過Rosie

屌後制好mean

Viu真係好撚mean

幾有character 呀主持viutv版都市閒情啦

旁白好仆街

似

青姐

但肥好似真係好氣啲

青姐嚟

香港Adele

青姐後生版

係 可惜真係睇樣

師奶咁樣

其實幾好聽

serrini咪又係咁 唱到咪得囉

好撚賤化咗妝減下肥都唔係咁差姐

其實未到樣衰啦

I'm back motherfuckers

花姐咁mean

今年有女三甲啦

有啲 serrini 嘅 feel
又係肥但唱得好

樣衰唔畀唱歌而家把歌手要收皮
佢隔離個二汶已經係

花姐都話自己食唔落

花姐mean到

睇導師好過睇選手

青姐唔好喊住

出道10鳩幾年都唔紅知咩事啦

都唔係好差姐個樣阿be

旁白好mean

唱2汶嗰首

出左道無人識 你覺得有幾掂
上兩屆未出道至少有機會係有料
呢屆出左道都無人識 實唔多唔少有問題

減左肥應該幾睇得

個兩句清唱 好過曬前面聽到個啲啦

仲要唱呢首

仆街，佢正過花姐十倍

毛管凍咗
佢唱頭二句

佢又未去到serrini 咁勁

唔好忘記自己嘅初心

Serrini自己作

Serrini HKU
佢有冇先

幾好聽喎

今季睇中邊個仔

唔睇樣當聽CD

唔睇都唔知原來香港有咁多人發明星夢

二汶心諗屌搞尻我

但serrini有character

原來係佢唱二汶首歌

瘦返D應該ok喎

唱呢首

二汶

呢個唔知點解好有娟姐feel

等睇foul呢個

你真識食

欣宜

好慘，直接話佢食唔落。。。
見佢唱歌跳舞幾努力

個樣都唔係差嘅

係平凡但有咁差咩

造星變咗踢館

都唔算樣衰啦 幾順眼

講到尾都係睇樣選人

點會揀導師隻歌

其實都唔醜樣 起碼唱得好聽先啦

KP 唔知係二汶首歌

二元b

唔睇都唔知原來有咁多連樣都未見過既「明星」

小巧

唱到好悶

幾好聽啦

又有啲似二汶把聲喎

幾好聽嗰又

太大呼吸聲喇

後生版花蛆陣陣啱唔啱

二汶讚緊自己

好聽過二汶

好多抖氣聲

唱頭先果首好聽 d wor ..

減下肥執下個樣應該都OK既

班長係小花d frd 睇佢ig唔覺佢份人咁碌柒
同埋諗起有單野
atv 小花夜晚開party
嘈到比隔離大廈投訴
班長ig仲要屌9隔離個住客阻住佢地開開心心
blame the victims 好撚記得 反感

唱得麻麻咋喎

joey哥個口罩好煩

唔望樣掂

其實佢唱得唔差

合埋眼聽ok喎

foul啦

二汶：屌你搞鳩我隻歌jm9

講真 個vincent仲柒啦

都唱得唔差

?

但明明 隔離坐住二汶
一次鬧兩個？

其實正常樣吖

似殘酷一叮

唱二汶歌真係玩自己

其實唱得唔差

屌你
二汶曲線吹奏自己

樣衰咩 係肥得濟啫

唔夠氣wor

想唱歌但係樣唔match大眾審美觀就要好似serrini行創作+性格路線

㨂錯歌
唱得唔好

唱得幾好，減下肥啦

睇哂第一round先開始打J
廢事J錯假相

唱歌幾正 不過個樣

好黃

成嗰福音歌手咁

一陣又話叫佢跟二汶學唱歌

冇星味嘛

咁as a 明星...

好過班長啦係咪阿

除咗吸氣聲 覺得好好聽

老實講唱得唔差 應該好過一半參賽者

屌你真係要騎呢人

幾時有chill up tim?

二汶識換氣好多

個樣邊到唔得呀屌

阿be真係揀錯歌

咁又唔係……

佢係唱得麻麻
但係未去到要淘汰呀嘛

所以大王咩能力都冇都可以接到咁多節目

唔撚係呀，之前個條仔都唔靚仔啦

減下 OK

Serrini個樣無佢咁老

我都覺

佢啲性格都幾好啊 起碼玩得

其實都算okay la
呢啲有得執既potential wor

唔好聽喎..勁悶

喺昌榮路工廈開 P
嘈到畀梨木樹屌

完啦

屌 thor夠冇style啦

佢無份 個條咁既煎pan都入到圍

完全唔夠氣

對住二汶講
個樣唔得

係唱得唔差....
但好聽過二汶好似誇左好多wo

冇計啦
造星唔係歌唱比賽

班比位D 廢契啊大佬
當搞笑節目睇得架啦
都係內定曬

鄧喬？

花姐好仆街

班長好L差wor

根本個樣係呢個節目佔咗九成

班長好得過佢？

暫時睇落都多返人參賽唱廣東歌已經好感動

啲評分標準好難觸摸

識得chok聲

個package要執唔難
但要有靚聲唔係個個都有
花姐屌個個位真係夾硬都不行
冇樣唔做得咁二蚊都...

唱和音

因為知佢唔會紅到

吓

做和音.......

幾時有Chill up Tim?

愈嚟愈鍾意二文
個性格好爽 又有良心

好慘 人地個樣冇得變

Joey Tang啱喎，唱和音係啱佢

班長都有兩盞燈
呢條友一盞都冇

Joey tang最有建設性

垃圾科靠ZIP

啱啱先有個泰文

冇character冇計

屌比個位班長

唱呢首歌即時高下立見
錯晒

佢的確做和音發展會好好

仲要話人俾天收
上鏡喺度扮傻仔

佢冇 character, 但煎pan 入圍

憑咩

痴撚線 點揀架

袓兒鄧

睇左咁耐覺得台上最有星味係強尼

joey 先係識貨

花姐係咪上年小魚事件同Eric Kwok有積怨？

呢個節目唔啱用佢 班長勉強有得救

你確定有

唱得都無用 唔會係彈起個款

班長走鳩哂音
有兩燈

因為依個係造「星」節目

佢把聲真係辨析道好低

擺明憑夠on9有gimmick

班長有咩嘢好過條女

咁唔撚好入班長啦屌

所以佢紅咗

求 9 其

個煎pan憑咩

起碼似楘展鵬掛

最冇g格講嗰個係佢

miss鄧喬

去CHILL CLUB 做和音

多鳩魚 ...難咩做, 頭先又亂按藍燈塞比人 ...

唔覺得阿be差到要走..

要個人入圍搞笑KEEP住收視

都話傳聞造星

Janice

卓韻芝係咪後悔

上屆個班奇珍異獸

因為有幫Viu tv拍過野呀嘛
阿be好佢好多囉

咪臭係

屌Eric kwok比說話阿芝聽
你咪又係揀屌魚入收皮啦

慢慢搵，希望佢可以好似yoyo sham咁搵到自己條路

eman 唱到好似好輕鬆咁

依家唔係歌唱比賽喎

Agger

準備又爆po

大把歌手唱和音出身啦，最緊要有料

有啲難喎
pam

chill club有衛蘭

真

今輯希望都見到你個表

因為樣而輸
諗起阿jer

屌佢份人又悶講嘢又1999 幾時 foul佢

彭導幾正
少少 女王的教室 阿久津feel

見正女就禁架啦呢條老淫蟲

憑似煎pan

唱到都要有自己character

林二汶都無樣啦 仆街花姐

係咪會講一世Eric揀魚

Chili club嗰廣告好吸引

講樣衰樣衰唔過班長啦
暫時咁樣睇班長同個農民工係最樣衰
唔係唔靚仔咁簡單係成個樣望落去一啲好感都冇

要開新 post 喇
推得勁快

我寧願要肥婆好過班長

老實減肥個樣應該唔差

有冇人覺得個班長成個惡樣陳展鵬咁

我直頭唔覺得呀Be嘅外表有乜問題⋯⋯

miss 193

係咁係二汶隔離講冇樣唔唱得都痴撚線

又唔係十八廿二 又唔係後生身材好啲女 更加做唔到契仔 花姐唔會捧佢 早走早著唔好浪費時間

所以你咪講得出強尼個名，其他聽都未聽過

唔係一下ban左佢 仲比到好實際嘅建議比佢

咁應該同班長冇任何關係

我覺得foul佢係啱 呢個節目後面唔止要求你唱歌 佢咁既身型 點跳舞？唔好下下話人foul錯

班長唔多掂

間間電視台都想搵Anson Kong
呢D HKU有錢靚仔PACKAGE
但現賓又有幾多

jer咩事？

講成世架喇

個班長又樣衰又走音 野又唔識講

件vincent真係好樣衰 大陸仔咁

真係棚牙同身形差少少

其實評判都無講錯 唱得還唱得 但成件事唔吸引 好多唱得多酒吧嘅都係咁

唱咁撚樣都入到圍,未到牙Cloud出埸都唔使旨意我會睇

傳聞造星

二汶有風格好多既咁又
係花姐太mean姐

jer今年贏曬

全尼最尾唱多次越吻越傷心呢個節目就完得

仲有個仆街 踢走 two circle

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (5) 唱廣東歌啦香港人

佢害撚死C組啲人

塊面勁長 又倒及牙 個鼻勁大蒜頭鼻
救命 唔想見到佢

屌 個時傷害左我對眼好耐

jer

幾時到coco猿?

Ak唔係hku喎
Hku嗰位係edan

一貫傳統
唱歌叻既,全部out

造馬個造

擺明留d 有character 有新聞價值嘅人

AnsonKong鬼係hku

EDAN先係HKU GRAD

呢件又係畀佢地屌樣衰

花姐收皮啦

上面兩個都有自己個格 唔係只係唱得

改名啦 叫傳聞造星

咁一開始就唔好畀人入圍啦

卓韻芝自己照下鏡啦 ..

柒左米推

Serrini 差佢好多

班長件垃圾

AK

班長樣又衰 性格又唔討好 歌又唱得差
究竟賣點係咩

Ak有讀大學？

咁樣盞令人憎班長

屌魚